高普：WOW！只得怪自己

【體育】一個WOW，道出利物浦領隊高普對球隊的防守表現有多意外，他認為紅軍出局只能怪自己。

利物浦剛在足總盃以2:3被西布朗踢出局，領隊高普賽後說：「我們做錯了甚麼是顯而易見，第2個失球，實在是整個團隊的差勁防守，這不是該有的防守。」其實當紅軍落後1:2時獲得12碼，只是法明奴射高波中楣彈出，之後更失守致落後1:3，乃輸波的轉捩點。

為此，高普自是滿腹牢騷：「我們沒有把握12碼的機會，然後對方的第3個入球肯定是越位，我們可以做甚麼？」

「我們在下半場該展示個性，努力追趕，或許第2個入球來得太遲。當你作出這樣的開始，就難以踢出最好的足球。」紅軍在聯賽大落後，保前4似乎較實際，而國內兩個盃賽都已出局，如今歐聯成為本季僅有的冠軍希望。

拎75m搶Laporte過黎
再拎75m買oblak
英超在望

睇埋var都話offside
猁狗

Offside

是地上拾到的真理

柒警, CCTVB 條片假嫁

VAR邊夠爸b眼利

痢狗成日話摩狗 抵瀨
唔該今次記撚住高daddy 咁講喇

Klopp: "Around the goals we were poor. Just bad defending. In decisive moments, we were poor. For the 2nd goal, Rodriguez is alone in the box, which makes no sense. For the 3rd goal, that's unbelievable - really easy to defend, you only have to push out and he's offside.”

原文應該係話班後防要令到個情況變成offside

怪緊後防佈offside失敗，應該唔係翻譯出黎呢個意思

隻ddd狗又炒左車埂執骨了

仲有人會信now啲翻譯
on99

反獌乜都信

唔識英文定唔知咩係offside

學下英文

英文差就補習啦

隻死獌狗又炒車

DDDD係高登唔係笑人英文咩

記住你條弱智狗閪柒到鳩咁就真
執骨執到傻撚左

死獌狗又炒車

摩連奴好慘

高普講he would be offside會好啲既 不過now啲翻譯柒就係一向既事